放題邊間好食

求推介

吉壽 有紫芋波波

碗屋

兆萬入是但一間都ok

旺角火鳥

屌咩

樂天

番本

唔係執左好耐拉咩

正 準備食第二次

c hing 好介紹

啲人話唔值咁貴
不過我覺得佢係正在有唔同款式嘅放題
鐵板燒，刺身，火鍋都有

你on撚9架？間間10間入面14間都有啦屌你老母

講到得吉壽有

極上大瀛喜

至尊滿屋

榴槤炸彈

劣食之塔

觀塘御前 有得燒海鮮 野飲雪糕多到好飲7仔咁 不過貴同一定要book位

榴連炸彈同芋波都勁好食 一口芝士都好食但芝士年糕 一口芝士唔係間間有